邊個搞9我師父，我同佢死撚過呀！

邊個講呀？

只係比過3萬蚊我既契弟

除左我之外

黃洋達X黃毓民 「反骨仔」

重新上載] 傑出華人系列：黃洋達最憎反骨仔全紀錄
[url]